點睇戴耳環嘅男仔？

型囉
利申 穿咗3隻

左型右gay

接受唔到 ，有浸leung味 又MK 又乸

人地鍾意戴咪戴囉
又唔影響人

好柒

有樣放屁都型過人啦更何況戴耳環 無樣戴耳環咪畫蛇添足囉

大家都係睇樣姐

戴曬兩邊係咩

我諗大部份年輕過既人都有釘
然後過左兩三年就無再戴
經歷黎既

Gay

死乸型

中學見到D人蚊耳針出黎有血肉

好多深櫃都戴左

發炎？

即係個個戴左都會變乸型？

冇穿耳。唔清楚

靚仔帶咪型 樣衰帶咪柒

又型又gay

好gay
利申穿左3隻 個個都話gay左

型